好想畀人保護

我係咪有問題，好冇安全感

唔係，正常

好.......未傻得哂

係喎，我今年HD，同年？

year1?

係

搵黑社會

咁應該係同年 除非你遲讀

今年18

咁就係啦我仲以為你大好多㖭

竟然...........

之前有起過你啲post底 以為你出緊嚟做嘢

其實我好後生

你咪同我講咗你同年囉

邊間hd hkcc /hkuspace?

CUSCS

係喎你沙田人

未撚訓醒

你起我底.......?

我咪答咗你囉又要我答多次？

望住月亮唔想瞓

我唔係住沙田.....

咁由佢 我淨睇咗揸巴士嗰篇 咁我估你以前住瀝源掛或者附近

whatsapp緊?

oic..........我讀緊歷史

sor囉

Hi旺財

his

唔好笑

咁其實你舅父究竟咩事

點解

應該係健康出事，佢成日有病痛又唔睇醫生

乜你最近情緒好唔穩定咩

好差.......

怪唔得
多嘴問多句有冇能力控制到

幾高？

可以埃心口

155

可以抱住黎屌

都有嘅.........未算情緒病，自己諗唔通啫

怕醜

笑咩 你都係畜牲

can play this?

你係動作演員嚟㗎 ？

我都唔想

好女仔feel啫 冇咩問題

動作片演員

矮過160都唔可以叫女人

叫咩

認真呢見親都好似160下㗎噃

侏儒

堅唔堅啊....

哦

過黎俾叔叔抱下

我哦鵝餓

我想保護開人
但我依家都想比人保護

叔叔好呀

都真係幾多下

你個名 .......

ok 宜家過黎我到

等我保護你

TB?

藍絲

NO

都可以做tb㗎噃

攬實

保護埋me ok?

你個名估你應該遇到感情挫折而覺得心很累 ？

ok 你地全部過哂黎
我宜家係荃灣
排隊抱抱

我一攬唔會放手

你係現實唔敢踏出第一步嗰類人 ？

仔得唔得
缺乏父愛非gay

唔緊要
聽日可以晏啲返工

我攬完再排隊

仔都照殺啦

係..........痴撚線，你點解會知？

你排第2條隊啦
互攬

me too單親，冇老豆

估中曬啦

我唔要耶穌撚

其實就咁睇你都似係啲野得個諗字
但做就另一回事

而家短頭髮？

我無老豆老母
親戚養大我

不，中長髮
我唔會做tb

我估佢係現實應該一個好平凡 戴眼鏡 有少少文青feel嘅女仔 應該係典型嗰啲 唔太敢出聲嘅女仔嚟 有咩嘢都會收收埋埋 跟大隊行

我唔係那撚黎架

點解會睇得出.......

唔鍾意女仔咩

我係會中意一個人嘅靈魂 而唔係性別

你應該唔想對人有感情
但控制唔到容易對人有好感？

咁我呢

冇帶眼鏡，但朋友話我戴咗眼鏡幾文青。現實中我係唔睇書

呃呃呃我係受挫之後會易咗對人有好感
但自信心太低 通常ff完就算

巴打原來你25打後啦

叔叔保護你

中意喺呢度嘅你

你咁懶又點會很去睇實體書呢

有無圖

唔係呢到就唔鍾意

3字頭的叔叔

不了，普通樣

嗱 我冇咁講架

睇番叔叔啲post原來叔叔對咖啡好似好有研究咁 除咗starbucks同埋雀巢咖啡之外 仲有啲咩咖啡可以推介 想要平嘅咖啡好飲嘅

我覺得飲咖啡嘅人好有型

喂我未到30

少睇，又唔係完全抗拒

叔叔教你飲啡

我每一日都睇書

會唔會分享下中學嘅開心回憶
想聽下 友誼有好愛情有好 咩都好

有咩推介

叔叔好型 陪我睇

等我帶你出去飲啦

捉住手仔睇

變態 睇開咩書

咩都睇
早排睇心理學
宜家睇緊本書講心態

心態好緊要
話時話會唔會開skype傾電話呢樣嘢
好懷念以前煲電話粥嘅時光

我冇試過，唔知叔叔會唔會

我都同啲朋友係到傾計傾到宜家

宜家3人會議一齊傾

[member]有冇id/member]

柒咗 唔識用加密

原諒下我呢啲戇鳩 00後

你未試過煲電話粥？

宜家啲 00後係咪唔會再煲電話粥 ?

有，但冇skype，好想識你哋

我會其他唔知

你好想識但你都唔會留contact或者我哋留你都唔會搵我哋

我都唔用 skype

如果係tg 既話我就有用

我會搵你哋 講完高鐵放煙花唔敢留contact

唔明咩放煙花

你tg?

nightd1

冇人畀我保護

我保護你

gay

男人都需要被保護

左膠

有啲後悔改咗呢個名

是旦啦～

原來你係左膠

早知叫left anarchism 算數

black bloc

汽油彈製撚鳩死啲警察
正呀

你up乜鳩

銀呀！

未呀

屌你

燒咗你